{"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Seg\u00fan el estudio KAR de Ipsos, #Apple es la firma tecnol\u00f3gica m\u00e1s valorada por delante de #Microsoft, #HP e #IBM http://t.co/qlyQbRyd", "in_reply_to_status_id": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": false, "profile_text_color": "000000", "default_profile_image": false, "id": 93829784, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/478650120355852288/JNoU8UKK_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/kwsaCKnMdX", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.idg.es/dealerworld/", "display_url": "idg.es/dealerworld/"}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/dBZMUjAQ0W", "indices": [115, 137], "expanded_url": "http://bit.ly/SubgrupoDealerWorldEspa\u00f1a", "display_url": "bit.ly/SubgrupoDealer\u2026"}]}}, "followers_count": 3243, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "93829784", "profile_background_color": "B50C28", "listed_count": 175, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 13722, "description": "Revista para el canal de distribuci\u00f3n de las TI en Espa\u00f1a. Mayoristas, distribuidores y fabricantes del mundo TIC. http://t.co/dBZMUjAQ0W", "friends_count": 1026, "location": "Madrid", "profile_link_color": "B50C28", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/478650120355852288/JNoU8UKK_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/93829784/1420726820", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Dealer World Espa\u00f1a", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1216, "screen_name": "DealerWorldes", "notifications": false, "url": "http://t.co/kwsaCKnMdX", "created_at": "Tue Dec 01 10:03:36 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Madrid", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "id": 126574756307808256, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Wed Oct 19 08:25:48 +0000 2011", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [31, 37], "text": "Apple"}, {"indices": [90, 100], "text": "Microsoft"}, {"indices": [102, 105], "text": "HP"}, {"indices": [108, 112], "text": "IBM"}], "urls": [{"url": "http://t.co/qlyQbRyd", "indices": [113, 133], "expanded_url": "http://idg.es/nt114513", "display_url": "idg.es/nt114513"}]}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "favorite_count": 0, "place": null, "retweet_count": 0, "id_str": "126574756307808256"}
