{"favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Directivos de #Google, #Microsoft o #IBM reflexionar\u00e1n sobre c\u00f3mo vender m\u00e1s utilizando las nuevas tecnolog\u00edas http://t.co/5ogXhe52", "in_reply_to_status_id": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 189077116, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/474576470040276992/tylNTNNM.png", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/474574890125623296/kxpNkf8a_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/iJlC43pknj", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.feriavalencia.com", "display_url": "feriavalencia.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10756, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "189077116", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 251, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 3600, "statuses_count": 3542, "description": "Feria Valencia es la instituci\u00f3n dedicada a la  organizaci\u00f3n de ferias comerciales m\u00e1s antigua de a Espa\u00f1a. Fundada en 1917, ha cumplido 90 a\u00f1os de actividad.", "friends_count": 3199, "location": "Valencia", "profile_link_color": "0E3478", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/474574890125623296/kxpNkf8a_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/189077116/1401982131", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/474576470040276992/tylNTNNM.png", "name": "Feria Valencia", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4, "screen_name": "Feria_Valencia", "notifications": false, "url": "http://t.co/iJlC43pknj", "created_at": "Fri Sep 10 09:45:07 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Madrid", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "id": 126677668933533696, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "created_at": "Wed Oct 19 15:14:44 +0000 2011", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [14, 21], "text": "Google"}, {"indices": [23, 33], "text": "Microsoft"}, {"indices": [36, 40], "text": "IBM"}], "urls": [{"url": "http://t.co/5ogXhe52", "indices": [111, 131], "expanded_url": "http://bit.ly/oG8sQp", "display_url": "bit.ly/oG8sQp"}]}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "favorite_count": 1, "place": null, "retweet_count": 2, "id_str": "126677668933533696"}
