{"favorited": false, "contributors": null, "truncated": false, "text": "E o meu #Primo @eduuaardo_ que nunca mais apareceu pelo #Twitter?  Saudade de voc\u00ea prim\u00e3ao \u2665", "in_reply_to_status_id": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "8BBCF0", "default_profile_image": false, "id": 118773131, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/453378624/Deadmau5_Wallpaper_by_jollypop2008.png", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000700963940/e2d2ab7f80ac84787e9e9e257da2e08b_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/AByuPC8Skn", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.facebook.com/ronaldo.pereira.96", "display_url": "facebook.com/ronaldo.pereir\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 287, "profile_sidebar_border_color": "5185E0", "id_str": "118773131", "profile_background_color": "1C3EE6", "listed_count": 2, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -7200, "statuses_count": 12682, "description": "18 anos, simp\u00e1tico, extrovertido, ciumento, geminiano,n\u00e3o tenho vergonha de dizer Eu te amo a algu\u00e9m que eu realente ame , jogo v\u00f4lei & amo meus amigos.", "friends_count": 191, "location": "", "profile_link_color": "4ED3FC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000700963940/e2d2ab7f80ac84787e9e9e257da2e08b_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/118773131/1362597143", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/453378624/Deadmau5_Wallpaper_by_jollypop2008.png", "name": "Ronaldo Pereira", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 21, "screen_name": "_RonaldoID", "notifications": false, "url": "http://t.co/AByuPC8Skn", "created_at": "Mon Mar 01 18:17:04 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "id": 126878914625802241, "favorite_count": 0, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Thu Oct 20 04:34:25 +0000 2011", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 392129818, "indices": [15, 26], "id_str": "392129818", "screen_name": "Eduuaardo_", "name": "duduzin  ;3"}], "hashtags": [{"indices": [8, 14], "text": "Primo"}, {"indices": [56, 64], "text": "Twitter"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "126878914625802241", "place": null, "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null}
