{"favorited": false, "contributors": null, "truncated": false, "text": "\u00bfDesde cu\u00e1ndo #Twitter desactiv\u00f3 para todos la opci\u00f3n \"Los RTs de esta persona aparecer\u00e1n en tu TL\"?", "in_reply_to_status_id": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "989A9E", "default_profile_image": false, "id": 40804837, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/80562678/mountainlake_79_5944.jpg", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/490311636369305600/7hQehjTt_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "020D2B", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/s9Hdos1PVh", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.nesua.com.ar", "display_url": "nesua.com.ar"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1030, "profile_sidebar_border_color": "020D2B", "id_str": "40804837", "profile_background_color": "020D2B", "listed_count": 74, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -10800, "statuses_count": 33276, "description": "Est. Periodismo, Apasionado del Social Media, el Turismo, la tecnolog\u00eda y de mi ciudad. Soy @PtePueyrredon Ex dise\u00f1ador 3D (2008-12) en @Nesua3D y @Argentina3D", "friends_count": 702, "location": "Buenos Aires, Argentina", "profile_link_color": "588FBA", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/490311636369305600/7hQehjTt_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40804837/1358708313", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/80562678/mountainlake_79_5944.jpg", "name": "N\u00e9stor Su\u00e1rez", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2060, "screen_name": "Nesua", "notifications": false, "url": "http://t.co/s9Hdos1PVh", "created_at": "Mon May 18 03:32:30 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Buenos Aires", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "id": 126873816319262721, "favorite_count": 0, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Thu Oct 20 04:14:09 +0000 2011", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [14, 22], "text": "Twitter"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "126873816319262721", "place": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null}
