{"favorited": false, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Saindo aqui do #Twitter..", "in_reply_to_status_id": null, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "333333", "default_profile_image": false, "id": 386301232, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/538613325/band_demolay.jpg", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000486530657/38d792eb2c0868b2691579a275b32367_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8ELuqQDp5J", "indices": [0, 23], "expanded_url": "https://www.facebook.com/josechavesdm", "display_url": "facebook.com/josechavesdm"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 455, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "386301232", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -10800, "statuses_count": 3637, "description": "Jos\u00e9 Chaves, 21 anos, Camala\u00fa/Campina Grande-PB, DeMolay do Cap. Pr\u00edncipes dos Cariris, Estudante de Computa\u00e7\u00e3o-UEPB.", "friends_count": 356, "location": "Campina Grande - PB", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000486530657/38d792eb2c0868b2691579a275b32367_normal.jpeg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/386301232/1355457492", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/538613325/band_demolay.jpg", "name": "Jos\u00e9 Chaves", "lang": "pt", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "Jose_ChavesDM", "notifications": false, "url": "https://t.co/8ELuqQDp5J", "created_at": "Fri Oct 07 00:59:02 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Santiago", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "id": 126861539511775232, "favorite_count": 0, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Thu Oct 20 03:25:22 +0000 2011", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [15, 23], "text": "Twitter"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "126861539511775232", "place": null, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null}
